成立機場應變鬼佬小隊

邊個鬼佬嘈/駁唔到

就搵5-6個女仔戴血眼罩低頭企係佢面前，咩都唔使講，或者講sorry

企到佢收皮

道德騎劫
扮可憐
做show 比記者影相

係咪想贏，想贏就要奸，就要工心計

推

push

腐皮者不服來辯

有不同意見由得佢，不需爭拗

事實真係阻到人，
大家be humble say sorry，相信旅客都會諒解

be hummble
阻人上機都delay唔到班機
仲比左子彈比林奠

721 811

呢招掂
直接去埋領事館say sorry啦